# Jee_Example

Un exemple d'appli créée pour le cours 'Développement d'applications web'. C'est juste une base, il est largement possible d'optimiser le code (pas de webfilter, de classe pour la validation de formulaire, pas de jsp incluant d'autres jsp, JPA, taglibs, etc ...).